打算自殺既人何不接種中國疫苗，留低既都係一份心意

G持
利：已經讓咗我個名額畀老衲